騰訊壞消息盡出

未？

$310 有5手

溝
放

騰訊兩個字就係壞消息

咁就岩了

邊有咁快完

驚唔驚比人制裁

快啲撈啦！
特價呀

all in

Ok

$250

Gun

美國佬俾料南非佬走咁d

Ok all in

屌你老母

仲有五月份中國規管網遊。。。

買熊！

美國準備追擊QQ

追佢老母啊
仆街美國佬

呢排有無大賺

QQ 大戰 雲麵vs 老貓

不要騰只要信

0700係冇可能跌
建議全副身家買
再借財仔買
不要問只要買
0700 $1000在望
0700 係神！
0700 跌等如香港人人有屋住 樓價大跌